foodpanda班外賣仔見之前加料件事靜哂又黎料呀？

依架又話罷工 送比客件pizza好似踩撚過咁

有無試過叫外賣pizza 打風咁撚樣？

食左早餐未 蝦餃 珍珠雞同炒麵岩唔岩？

foodpanda養埋班垃圾
又要做又要屌
咁能大怨氣味尾能做囉
都係果句啦
你唔做大把人做
阿豬阿狗都做得嘅工
憑咩同人deal?

屌

屌 好撚顛 閪熊幾時先肯拉人

攞住個pizza跳大繩

之前2個加料post

嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料

經過foodpanda加料post之後 好似重壯大左foodpanda班送餐仔攪客既外賣

中間穿大洞喎

行行吓想屌西啫

整到地下污糟晒

Foodpanda 本身個制度有問題，因為佢收客個價錢低，又唔會因距離加收錢

而外賣仔個價又唔會因距離黎計先奇怪

送300m 內又係收30蚊 送1km 又係30蚊

變相令到啲人選擇唔送1km ，睇下有冇近單

如果拒單冇後果的話，1km的單應該有排都冇人接

我係支持放寬嘅 但你話取消減人工同埋停更？
我就覺得你要求太高囉

如果真係想咁，不如以後近單得10蚊啦，遠單先有30，夠哂公平未？

至於超過1km果度，我都覺得熊貓依家有啲太膨脹， 恃住有大把人做緊，就想焗外賣仔送遠單。

最後啦，雖然熊貓真係望落前景好好，成間大公司咁，但以佢目前的營運能力黎睇，搵日無啦啦執哂都唔奇。香港個市場真係唔係好大架咋，體諒下啦。

會跟距離由免運費至加25咁收客架
比撚過好多次25元運費 閪熊條撚樣找步兵孖單搭橋送黎 差唔多2個鐘先收到

間公司垃圾，用呢間垃圾公司嘅人更加垃圾

收錢做流氓
第日黑警減人工 出街亂槍掃射
唔好鬧佢地

利申：自己落街買外賣
成日見到班流氓foodpanda真係打橫嚟
快撚啲執

唔錯唔錯

班外賣仔其實都痴撚線
佢發泄怒火係班唔關事的客身上
食物你唔送,可以自己食/比其他人食左去
點解要倒瀉同浪費?

得罪講句,抵撚你死
一開始都覺得班外賣仔慘,熊貓有問題
而家我覺得你班外賣仔早死早著
你要玩野,熊貓咪炒你,最後咪又係請南亞送
真係以為自己好重要,無左你唔得咩
我地繼續叫餐,你繼續搵工

又真係幾on9喎 點解要咁計法

張pizza開到成個閪咁嘅

認同 愈咁做愈反感
之前我成日叫
有時都屌鬼
次次都話無錢找
之後每次只要我話比1分鐘我 即刻比散銀你
你即刻話 得啦 我有得找
以後就數定晒尾數比你 唔好煩

執柒咗佢啦
利申：未用過，唔會用

我前兩日去東屋台直接買外賣
見到條友 吹個收銀要叫人快D
最後仲要爆粗屌個收銀妹妹仔
結果比D等緊既客圍屌...
咁急 搵過第份工啦

外賣仔入行要求咁低
又唔洗咩技術
你玩嘢咪搵第二個做 反正大把呢啲低技術勞工
熊貓得罪你 呢發洩落個客到做乜鳩

你係學校比人欺凌 你就欺凌自己個friend 要求佢幫你對抗

外賣仔洗撚咩要求
坐輪椅都可以送餐啦

得罪講句,有時間得閒到行半個鐘送一個外賣
要靠送外賣黎維持生計
果d本身都係人生失敗者

找錢呢個外賣員無責任嘅
熊貓又唔會提供散銀俾佢哋
正常唔會expect佢哋個個帶著兜散銀送外賣

慢慢恃住份工待遇唔好
變成全世界包括餐廳 路人 食物 同啲客 都有負於佢咁
真係痴撚線

所以話有工會係幾咁重要

班foodpanda外賣仔係做過份咗，屌你將對工司嘅不滿發洩落客人身上都得，真係仆街咗

但係佢啲唔知點樣，亦都冇能力同公司有一個平等嘅溝通關係，冇辦法爭取到佢哋應有嘅權益。

南亞都一擔擔閪
咪幻想佢地咁好
9成都鳩下鳩下隨時食撚埋你個餐拉完成都唔知

唔好咁講
有啲人做得快都搵到食 同埋都係辛苦錢值得尊重
又或者有啲人過下癮試下玩
試過有幾次叫外賣 條友借埋條女揸benz送嚟

不過搞鳩個客好仆街囉 人哋無辜你無啦啦玩鳩人

佢哋嘅logic：搞到班客無得食 公司要退錢硬食／無人敢落order 公司少咗生意

但係班客就無啦啦被拉落水

班柒頭根本同熊貓就無講價能力
留意下,各行各業罷工,係因為果個行業無左班友,真係會唔掂/頭痕
熊貓果班外賣仔???屌,咪撚出黎丟假啦
你估熊貓無左你地會嗌救命
你唔接單,張單就係其他人接埋,變相人地搵埋你果份
熊貓根本無損失
做埋d低裝野,加料倒餐想逼熊貓屈服
你咪撚玩啦
連社會大眾傳媒風向都不利你班外賣仔啦

唔係
午市晚市多單
但係外賣平台抽成，所以好多餐廳因為覺得冇肉食，會做曬堂食同自家外賣先，由得外賣仔等
而外賣仔就因為俾間餐廳hold住，做少好多單，嬲係正常嘅

認同 你唔鐘意 可以唔做 一係集體上門傾
多人唔做 佢又要人手 自然待遇會改善
你依家只係玩鳩個客
一係個客等到2046最後無黎
一係變形比個客

你地仆街好多

加左步兵,單車兵之後都唔係太想再叫
抽到步兵送真係喊能左
叫個普通茶記早餐
可以60,70蚊埋單, 午市~80蚊
仲要等9個字-1粒鍾先開到餐
選擇其實來來去去都係果1,2間常叫
愈遠愈等得耐

pull 又回帶

上年有一排買50-30好平
而家貴到on9

奴性重撚到
所以咪要有工會囉
明明個制度有問題 你走外屌鳩啲外賣仔
唔講以為你有股份

啱
公司對你唔好 你走去加料俾啲客
高尚情操

唔敢用叫，驚俾人加料

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

唔想做咪唔好做成班廢柴一路做一路屌一唔拎d客出氣 廢到呢

佢地唔做外賣就做看更架啦

仲有人用㗎咩

咪係東家唔打打西家，熊貓拎住支槍迫班外賣仔返工咩，搞個客把撚呀

唔去搞鳩D管理層 而搞鳩個客
外賣仔真係外賣仔

呢班人唔死都無用
最好全家落18層地獄
一世做步兵

社會需要依啲正能量 請繼續落去

雖然我覺得熊貓都唔係好野
但完全唔同情啲外賣仔

想問接咗單 但咁樣請地下食
唔使被罰錢架咩
最後會有咩後果

成班無膽上公司示威就搵D客來搞,嚇到我自己買算

珍惜生命 已經無用foodpanda
轉咗用隔離台

Foodpanda成班真係賤過狗 心諗佢咁賤咪咪撚做囉 而家指住枝槍迫你送貨咩而家個個嗌外賣 個個又搵兼職 你班友又唔爭氣咁低人工都仆去做 自願做狗怪得邊個 次次想搞間公司又搞唔到 淨係識攞啲客嚟較飛 人地辛辛苦苦左一日唔想再行落街嗌個外賣都要一係比人加料一係比人放飛機成餐唔洗食 你班低賤港豬乞兒聽撚住 你唔做大撚把南亞做 收一樣人工 嘈都唔會嘈一句 你接得單就同我乖乖地做隻狗

利申：唔係熊貓員工/客人 純粹睇唔順你班爛仔條氣唔順發落個客度

有啲好奇點解唔自己食？
次次都就咁掉，
定係已經食到好撚飽？

做呢間公司會唔會仲垃圾

Exactly

外賣仔加料->客唔敢再叫->生意變差->搏熊貓會有回應

暫時淨係諗到咁

不過老實講 向高層反映依個方法會唔會有啲離地
照你地咁講 外賣仔東家唔打打西家
咁高層重洗唔洗回應你班直接向高層反映嘅人
連低層班CS都咁對班外賣仔喎

班外賣仔咁嘅行為都係要班客向翻公司投訴
客>>>>>員工 依個不嬲定律嚟
肯反映自身基本利益唔係好正常咩
只有奴隸先會無怨言

我喺中環叫過半年有多南亞仔好準時無乜試過打哂風，係啲香港人先會求撚其瀉哂

但佢係聽到話比散銀佢即刻話有得找喎
擺明有又唔攞出黎想博大霧收tips

好撚憎人浪費食物

真心唔鍾意咪唔好做lor!冇人拎槍逼你做

純粹搞到個客同埋間餐廳

唔送會犯法定係有人揸槍迫你送外賣？

咁即係以後
賣衫sales 唔滿意人工 就賣件衫比個客前踩番兩腳
賣鞋衫sales 就賣之前用隻臭汗腳著番個鐘先
銀行teller 就臨收工前碎哂d客既application form

呢D唔係叫爭取權益 而係發細蚊仔脾氣

點解要係個客屋企掉
人地無辜㗎仲要清理

上面有張圖係外賣仔掉入屋
影住人地對腳

想知條仆街係咪見人女人仔就蝦
唔使清理咩

唔撚明
唔合理咪唔接張單囉
冇人接佢咪會轉
咁搞法做乜鳩

一單得個20蚊
當我地車手係狗?
加料你吹得我漲?
自己行去買囉

依個比喻唔啱

應該係
賣衫sales 唔滿意人工 就hea做 個客問有冇其他碼 跟住就答擺哂係到有就有冇就冇 即使個倉齊碼

賣鞋sales 就係咪都話得翻依對 唔啱就過對面買 唔好係到買 一係全部開折

銀行teller 覺得人工低 咪放慢手腳 跑唔夠數之類？

依種抗議係要公司又吹你唔漲 同時又做到個結果出嚟

你啲比喻係會比人投訴然後直接比人炒

呢張真係笑左咁樣派單 玩鳩條友又玩鳩個客

佢個policy好似係
拒接唔知幾多個%會減人工
所以先引發呢個問題

你外賣仔依家係加料 對個客有損害喎

袋咪做到呢樣野
熊肯學下人就唔洗搞到咁

你個比喻就唔啱
你睇吓上面 個外賣仔幾個外賣飛入個客屋企
成地都係倒瀉晒喎

呢啲行為點止係hea做放慢手腳

最仆街係轉單要又唉又西嘥你最少3分鐘

sales咪一樣加料
係倉你睇唔到姐

所以我無話認同呢種行為
只係發細蚊仔脾氣 而唔係咩爭取權益

外賣仔都咁撚串

抵你成世做外賣仔

垃圾工
垃圾去做

perfect match

做開個班仲開心 少咗堆人爭飯食，
不過會有幾多個罷丫

最好罷個日俾人影低埋個樣 永久比任何外賣公司blacklist，睇吓個班友會唔會嚇到賴屎

兩邊各屌半錢重 打和! super

大陸有句係「和稀泥」 廣東話真係唔識形容你啦

其實foodpanda 我見台灣人無啦啦都會提起下
仲有之前印度佬嘈交都有講佢
其實背後就係紅底?
類似乜鳩喜茶海底撈ZOOM果D中資玩法
就係搵幾日大量唔同但同一款野既新聞
做得起就KEEP GOING 做唔起就摺撚左佢

其實步兵呢樣野都搞笑我都係近年先聽

好心電單車都冇部就咪人送外賣啦

屌 咁兩邊你支持邊一邊？

感覺上阿豬阿狗都做到咁

步兵根本要有限額

真
佢哋好似要upload相比公司

我係坐喺道德高地屌哂佢地呀，你講得冇錯喎

咁你又有乜見解呢？

其實我唔太知teller有咩做
可能我真係比喻得唔太好
我只係覺得 個
客得唔到佢想要嘅野 就會怕咗唔再用 然後生意跌自然會正視問題所在

Foodpanda於2012年在東南亞創立，並於新加坡、馬來西亞、印尼、泰國和菲律賓等地營運[2]。2014年2月，Foodpanda收購在巴基斯坦的主要競爭對手Eat Oye[3]。2016年11月，Foodpanda以一億美元將其俄羅斯的Delivery Club業務出售給mail.ru[4]。2016年12月，Foodpanda被德國的競爭對手Delivery Hero收購[5]。Foodpanda的印度業務於2017年12月11日由Ola收購[6]。

德國公司收購咗

自己食係刑事
地下食完全冇事

而家唔單止個客得唔到想要嘅嘢
仲要個客負出代價 隨時食物中毒 或者搞到你成屋污糟晒要清理

同一班人

先唔講PANDA係標誌性既代表
可以係巴基斯坦同俄佬做生意已經唔普通

咁點解唔係搞工會，而係搞d野食、搞個客、搞清潔工？

哂氣 一陣隔離台 有少少野變左，咁個班友係咪又要咁做？
學樓上咁講 起碼有部電單車啦，而步兵 寧願有個限額

你咁同屌哂路障 黨鐵門擋 機場塞禁區有咩分別
反省下自己先啦
仲幻想緊自己係道德高地

真心講窮閪先用foodpanda，個個喺度貪佢嗰啲優惠code

可惜foodpanda諗縮數，壓低成本就當賺左
步兵慢到仆街，個餐貴左，又耐，凍尻曬
車手送黎重熱又快
有得揀冇人想步兵送囉

邊尻個知你自己食左定喂地下

咁歸根究底唔係個制度出咗問題咩
要用到影響其他人去反映自己嘅意見 表達自己個訴求 咁佢嘅不滿同怨氣咪即係積咗好耐

外賣仔無學歷無技能係無乜選擇架啦 唔好撈囉咁簡單

1件事係為咗個人利益爭取
另1件事係為全香港爭取

哇 勁呀 又可以拉落去場運動度
傻仔 你唔係覺得自己好風趣呀嘛
依單野好聽啲咪爭取緊個人權益，難聽啲咪爭取緊私利。
定其實你想侮辱手足呀，真係睇唔透
唔夠你黎啦😂😂😂

個問題就係 大部份外賣仔都唔覺個制度有問題
只係有少部份步兵仔對佢地唔FAIR
如果50%既外賣仔覺得有問題 就可以輕易組織一齊唔接單 斷公司米路
好明顯佢地召集唔到咁多人
所以只可以用D下三流既手段 想爭取私利

外賣仔始終都係外賣仔 真係上唔撚到大台既然一開始咁撚唔滿意熊貓啲待遇咁又死去做 專登受刑 但依家唔服叫人比好啲待遇你M記出名濕鳩人工低又多野做 但佢set死咗人工係咁多就係咁多 你覺得有冇可能因為多嘢做叫佢加人工 我諗你應該會俾人笑返轉頭 即刻叫你唔好做 根本你選擇咗做呢份工即係同意咗佢啲待遇 如果當初真係不滿咁你早講啦 受咗又要屌就算真係比你話低人工 咁人呢係有車你冇車喎 咁撚不滿就升級自己啲條件啦 就算你唔做外賣仔出去做嘢 齋一個學歷比你高 就可能高人工過你上位快過你 唔通到陣時你又屌咩 根本就係自身條件問題 唔想做外賣仔咪讀好啲書囉一係等疫情過搵其他工

記住罷工嗰日影相擺上去 睇吓邊個辛苦啲

利申 代南亞仔同其他人多謝你唔做添唔使人爭飯食

明明而家係屌佢地手段問題 叫佢地搞還搞唔好搞到尊貴嘅客人

而家又變咗用目的論抺黑佢地?

真心睇唔過眼

自己追post

你睇返樓上個d找散銀同餐廳慢慢做要外賣仔等單
好公平，有閪客閪公司閪餐廳就有閪外賣仔

外賣仔個頭開得太差
本身個個都同情你,你地根本無得輸
好死唔死,唔知邊尻個諗出黎,點鳩你地去害班唔關事ge持份者
D野食係無辜,D客係無辜
又掉落地,又要加料,得罪晒撐你地果班持份者
仲要好威威咁PO上網當成個世界欠左你
你地做臭熊貓同時都做臭晒外賣仔3個字
無人會同情可憐你地
剩係覺得你地抵死

車手一單50起跳
即係每次都再mark up 20蚊
你係唔係照嗌？

從來唔需要抺黑喎，一睇就知係為私利
你講啲野都好含蓄喎，我段野咪解釋緊佢爭取權益係無問題但部分要求係無乜可能達到囉。

但你又要屌我屌佢，而你依家又話佢手法有問題

即是你覺得佢地嘅要求係合理嘅？可以無限拒單？仲要為你重新寫個system 令你可以一路向東？

閪熊接單個陣係睇唔到客人地址
分分鐘有時行完1km去拎餐又行1km送去個客到
啲單唔係話踢就踢 接單率低過90%就全部單計$20
接完再轉單通常啲cs都只會要求你繼續送

外賣仔：sorry唔小心跌左
冇後果架

利申 非員工

仲有R爆頭都唔明
人地工業行動都係因為同工不同酬/過長工作時間/改善工作環境安全
D外賣仔全部都係自僱
鍾意做就做 唔鍾意做第日就可以唔做
人地出咁既OFFER 你覺得唔夠你咪第日唔做囉
又要做又要屌 都唔知想算

個制度有咩問題
班外賣仔冇車，淨係行路送外賣
都學人嫌3嫌4
冇料憑咩學人講要求一
低學歷易入門嘅工就預咗辛苦同人工低
做M記仲少人工同辛苦
洗唔洗開個M記苦主大聯絡搞搞佢?
唔好嗌個號，話係手足就要人一定幫你
個問題係班外賣仔值唔值得幫

你仲未明點解唔可以
以目的論去論證人地做野手段嘅合理性呀

以目的論做雙重標準 一睇就知好目的 為公利 就可以幾下流賤格嘅手段都可以用 一睇就知為私利就無論咩手段都係你賤格
咁樣係蠢人先會咁判斷 因為目的根本不可能事發時被證明
所以藍絲輕易以目的論屈手足收美國人錢 手足買唔到樓心有憤怒 手足搵唔到錢所以搞破壞 會所有藍絲都接受相信

一講出黎要當事人證明自己目的係純正且正義基本上係冇人會信

我冇講過佢地係合理 自己追post 定你唔夠智力去追

哇屌 你閱讀理解U咗 定5**

我冇講過我因為佢係爭取個人權益或者私利而反對佢地咁做喎

我叫啲外賣仔唔好好似林鄭咁離地咋喎

但係步兵送超過1km/一頭一尾單
後者都重可以講通唔過1Km
但係前者唔係做步兵開始就話唔會接過1km嘅單咩
本身個公司政策唔係寫好咗咩
依家迫人地食啲2km單 同CS反映翻 CS就cut佢線
咁樣大家唔聲唔聲食埋啲過1km嘅單 間野只會愈嚟愈閪 因為都冇人會反抗
你覺得間公司唔會變本加厲咩
先唔論佢個到有幾多人咁做
但係出現咗咁嘅情況而且都推到post
咁依啲情況應該唔算少 只係咁啱有班人忍唔住做野
講咗依間閪公司嘅野出嚟

再講 真係比佢地爭取到 受利嘅唔只佢地 係成班步兵

個制度有咩問題
班打工仔無錢 淨係識返office扮工
都學人嫌3嫌4
無料學咩人講要永
無家底 你打工就預咗辛苦受氣

同樣邏輯

個制度明顯見到客服10問9唔應
根本無尊重過班外賣仔
唔明點解要為資方辯護
屌哂所有送外賣嘅人
Btw 當然加料果班仆街唔抵幫

攬炒啦你地班渠頭
垃圾外賣仔一世比閪熊食住
垃圾傻仔無撚識郁隻閪腳等3個鐘啦

外賣仔做得好啊
反正我公司依期有追post既都唔會叫外賣
叫外賣既都比我地笑尻佢食加料野

支持你地

反正我又唔撚食既

以前叫過 南亞仔真心有禮貌同準時過啲香港人
有一次我嗌壽司飯 比個本地阿叔串我：「咁平嘅壽司飯好食咩」我心諗：「唔比？食個下午茶都唔得呀？平時食開貴野又走黎做foodpanda?」

不過都遇過一個好嘅香港人
佢一黎到就道哂歉話遲左唔好意思（但其實我唔覺佢遲 都幾快）
佢話：個餐廳啲包裝搞到漏左
專登返去叫間餐廳整過再送上黎先遲
個下真心覺得佢好敬業

#111 自己追post 啦
留哂底啦 唔好覆我啦
柒到唔想理你

我睇多次你段野都唔覺得你係覆緊我

定係你覺得我用私利依個貶義詞黎形容就係我唔支持佢爭取權益？

咁你都幾膚淺下

外賣仔呀外賣仔點解你哋咁廢搵唔到其他工

咪叫咗你唔好覆我
好柒呀 唔識追post

簡單D黎講 即係步兵門檻低 越黎越多人做
閪熊覺得開個差既OFFER 都可以維持到正常既外賣仔人手囉
鬼叫份工低技術低門檻咩
唔通送個外賣要比成舊水一單你 單單100m以內咩

100m喺一般屋邨屋苑
幾乎等同自己打電話去餐廳
落樓下外賣自取咁滯
如果縮到咁簡單嘅工作
真係有對腳唔蕩失路都做到

原來是為了維持 宇宙嘅 秩序，唔咁樣做人類就會死清光

係愛呀，哈利

咁我道歉囉

樓上果個黃nazi 真係唔識同人溝通架喎
活喺自己世界真好

根本政府應該監管
外賣平台嘅派單制度要有一個標準唔能夠亂9咁派
步兵同車手要上堂考個外賣牌

近排天口興，我幾佩服啲人敢嗌生冷野
食個壽司，一個唔好彩係孖單，仲要派左俾步兵，等成粒鐘，啲魚黎到熱嘅，食完分分鐘柯能死

其實本身外賣仔就係有對腳唔蕩失路都做到
無呢D外賣平台之前咪又係D廢中廢老送
係岩岩新出呢D外賣平台 D老野唔識用 所以先有bargaining power
出左幾年後越黎越多番D廢老加入 閪熊唔驚唔夠步兵仔

支持勞工爭取權益

除左加料其他都冇咩所謂

仲有諗起放租比南亞人 勁準時交租
冇錢問人借都要交租先
勁有責任心

其實佢地咁做叫唔叫做攬抄
姐係好似我地黎明行動咁逼d返工撚罷工
唔係返工撚得罪我地 係政府得罪我地
但係我地就用黎明行動逼佢地一齊比壓力政府
外賣仔就用加料/dum左個餐去比壓力foodpanda
我地依家屌d外賣仔同藍絲屌我地係唔係一樣

利申 真黃 純學術討論

南亞都係睇彩數
我試過有隻閪熊南亞自己唔識路仲要串尻我，跟住我同佢互屌

屌今日叫foodpanda 有條尻毛係入面

外賣仔自己食或者掉撚左個餐都ok
但係加料係咩玩法，陣間食撚死個客

我都有一樣諗法
「你咁唔鐘意咪唔好做外賣仔囉」
「你咁唔鐘意咪移民離開香港囉」
好似無咩分別

雖然覺得佢地咁搞客好仆街
但又有d明白
不過又做唔到完全撐佢地
好矛盾

佢地接左唔送個餐/罷工可以搞鳩food panda
加完料個客唔知照食左
panda錢照賺 點攬炒到？
一係就送餐講明加左料 等個客一齊屌返panda
咁先係表達訴求式既攬炒

因為我地食左都唔知
如果佢送餐講明唔撚送/加料
個客知然後一齊屌返food panda
咁咪又攬炒到又有用

係香港外賣仔先咁仆街
我台灣叫外賣，個台仔倒瀉左我杯野飲
都識自己去7仔買返支俾我

一間閪公司點同香港比較
香港係我地既家，正常人都唔想移民啦

但係外賣仔唔做閪熊，仲可以做ubereats、deliverblue
打工轉工有幾閒，但係移民成本咁高，又要去外地做二等公民

依家唔係話叫外賣仔唔爭取，踢單/自己食/丟餐，應該冇咩人反感
但係佢地加料，俾d 無辜既客食，先係問題，正如示威者私了都唔會無差別亂打人啦

所以我覺得要停步兵，以前無步兵送得快幾多
要求又高d，人又無咁西
呢家天氣又熱，行耐小小d野食分分鐘壞埋

而家話搞工業行動唔知真唔真
不過我支持
好過而家漫無目的咁示範100種浪費食物的方法
對公司不滿反而走去搞客唔係搞公司
啲客由附帶傷害直接變做攻擊目標

咁如果個外賣仔講明加料同佢地既訴求同背後原因
咁我地收到個餐係咪就唔應該屌柒佢？
因為藍絲知道我地訴求都照屌我地

有屎尿你都敢食

老實講 熊貓以前得啲南亞人送既時間好好多
雖然有時都耐 但人地有禮貌好多
會講sorry /good day果啲
而且啲食物唔會有事 至少一定熱先

咁點解仲要加料，直接skip呢個step
打電話同個客講唔會送黎，同返個客講閪熊既原因咪得

講明既我自己一定唔會屌囉
人地講明公司問題 同香港一樣 怪就怪個制度
仲諗住想屌受害者都幾藍下..

我試過南亞中伏

係 其實一樣
我見條友拎黎明行動出黎比較我先咁講
加料/唔送 講明原因 = 黎明行動
齋加料 = 唔出聲打鳩人

抵撚死啦書又唔撚讀去送外賣，地底泥低賤到死

睇相佢地好似唔係加料
而係取餐後失蹤唔送、特登大動作倒瀉等等
目的係要客食唔到/不滿而屌熊貓

有堆係加料架
失蹤整爛個餐等個客屌熊貓 我知點解所以我接受
不過有機會有客唔知 所以可能講明好少少？

有幅相加野落可樂wor

其實罷工OK 但之前咁玩個客玩D野食就接受唔到

foodpanda啲外賣仔肯定全撚部都係藍屍狗嚟
屌你老母痴撚線嘅個個咁撚惡
唔滿意間公司就辭職咪撚做啦屌你老母
發洩係啲客度做乜撚嘢？
間公司有問題你班撚樣都好撚有問題

啲客好撚慘喎師兄
睇吓佢哋本來要食嘅餐比班撚樣搞成點
你冇撚嘢下話 間公司要屌 呢班撚樣都要屌喎 傻撚咗？
你叫撚左foodpanda送到黎 個餐比班撚樣食咗一半再加隻曱甴落去你係咪會原諒佢哋？

加料都加啲明顯啲嘅嘢等啲客唔會誤食啦好心
除此之外我覺得冇咩問題，想個客唔再叫係ok，無啦啦食壞人真係好撚仆街，冇撚咗影都仲好啲

加料既話真心仆街

呢單野係點做到
一開門就扔落地?

BTW 腳

咁撚正唔係無圖阿?

希望佢影完跪低奶返乾淨地下
唔係實有報應

整污糟人地屋企
唔想送就自己食左佢或者掉係街邊啦

報應只係安慰自己既說話

其實派比露宿者食就最好
幫個客做善事 積陰德

攞返工同守護家園比？

咁班警察返工唔開心週街開槍射人都得啦

加料係害人囉好冇
仲搵社會運動去比較
塞鐵只係做成不便、間接損害他人利益
加料你係直接去損害他人健康

你要比應該就係話個客係黑警
所以要對住佢地玩「魔法」加料
咁就對等囉

但家下個客作咗咩惡所以係黑警程度？

派俾露宿者又好，自己食都好啦

幅相入面擺明就恰尻個阿婆同細路女啦，點睇都係玩尻個客，而玩唔到閪熊

有本事咪唔好叫，又要叫又要屌

等左咁耐 又餓左咁耐
一聽到門鐘就好興奮有得食
點知一開門同我扔落地

唔撚屌到佢反皮 都仲係人黎既?

同埋見人地阿婆細路女先恰人啦，如果係大隻佬開門唔知佢係咪仲敢掟

仲有上面d人係度搵抗爭黎比較
示威者對住d 狗個個大大隻有槍有砲有裝甲車
閪熊外賣仔就恰阿婆細路女

呢獲阿婆都有火啦

搞到客仲要整污糟條街 正仆街黎

比我一定狂叫foodpanda

啲客無得罪外賣仔 你加料落人地度已經唔合理啦

Ubereat同Deliveroo 係咪都危險
我成日叫

係咪危險我就唔知
不過ubereats距離遠外賣仔會多d錢，同埋如果步兵派到超過1km單可以搭車claim返車錢，理論上就冇閪熊個問題

戀童監躉你唔改名博咩

其實外賣仔自己食左或掉左佢真係無所謂，加料同攪鳩個客真係人格有問題，話之你幾撚慘，應該要老婆仔女要斷晒手斷晒腳要外賣仔養佢地一世

仲要麻煩到清潔姐姐，倒完唔該自己清返

根本成班外賣仔方向錯哂
你發洩落客人身上 既浪費食物又麻煩到客人
扔完野食影相放上網會幫到你乜嘢？定係自己覺得好威咋？
食物無辜 客人無辜
唔好浪費時間做呢啲白痴嘢
繼續咁做嘅真係望你班外賣仔仆街死

咁班垃圾外賣仔去做uber eats啦唔該
唔係廢到uber eats都唔請掛

g持

嗌閪熊

嗌開都係南亞人送
無呢啲問題

點解會用張呢個量詞

個下心諗腿張開打錯掛

而家真係完全唔敢叫panda

唔會係量詞啦
應該係將

浪費食物

攬炒嘅哲學
炒到人地就得
炒到自己就唔得

浪費食物好折墮

上面班人：接受唔到 你就係藍絲

好難怪佢地既
唔搞場大龍鳳出黎熊貓根本唔駛理佢地
始終送外賣技術接近零，又唔係太辛苦，本身外賣仔已經供過於求
勞力冇bargaining power 預左俾資方禁住砌

搞咁多嘢不如諗吓點增值自己好過啦

如果熊貓係用長約請外賣仔其實嘈係好合理
但freelance 工，鐘意返就返唔返就唔返，都搞到咁就好肉酸

真心講句 自己食左佢咪算囉 點解要扔落地下呢

識嗌一定嗌deliveroo

其實係啲競爭者出招跣foodpanda 定點咖？！

做外賣就係咁低賤

成班外賣仔以為自己聖人

但完全唔同情啲外賣仔外賣狗

見到班外賣仔真係好撚好笑

支那人既工作態度係咁. 一早就話請大陸海底撈個班做

自由市場 咪唔做 唔抗爭囉
轉囇大陸人做囉

其實份工包食都幾好 食一個送一個 或者食完唔撚送
食完個餐就返屋企 到肚餓再落去接單 無限loop

其實兩間一樣咁仆街
當初係DELIVEROO勢力大D,
但辣殺高層羅家蔥改制度先
本身送一單外賣5X蚊大減至3X蚊,又益車手,將遠單派比步兵
FOODPANDA呢個時候順勢大賣廣告,成功發圍屌打袋鼠
但而家大家咪睇到熊貓一樣仆街,竟然將送外賣一單大減至步兵20蚊,.車手30蚊
真係唔怪得班外賣仔咁樣,勞力無回報,一餐老麥都食唔起
反抗係源於被壓榨

利申:做過半年外賣仔,已轉行

咁你不如食左個餐佢啦 當食free lunch

上星期叫左個foodpanda 話到撚左但係唔見影

同當年屌蘋果批咁上下

只可以咁講，想食得安心
唔好叫湯類同埋壽司類
湯類又重又易倒瀉，唔係送黎果個想倒瀉你啲野，係餐廳包唔好！
壽司，天時暑熱你想點，有帶袋，放唔入，咪又係冇用🤭

仲有，你班廢人唔好以為做熊貓就係讀唔到書，part time 黎咋，唔通我搵緊3/4 雞一個月正職都話你聽咩！戇鳩！

如果有做緊熊貓袋鼠既CHING睇到我既留言
我真心勸你地及早離場轉行啦
外賣仔本身呢個職員無問題,都係正正常常一份工,但呢兩間公司仆街呀嘛
唔值得賣命
比D決心,正正經經轉行啦
我轉行之後一年啦
而家時薪一百左右
當然一百都唔算多,對比起好多行業,但養到頭家
無野係唔可能

外國外賣仔一樣比人榨壓 人地咪一樣有protest 有罷工
換到香港人要發聲既時候 就話做得呢d工就預左 有d香港思維真係未full gear
先唔講大部分人冇得揀之下 先要做呢d
你班撚樣試下做一日呢d閪工之後會唔會再咁講野
明明顧客都唔想外賣仔難做
係d傻閪公司搞埋d on9野
利申：做過單車手 而家係顧客

呢個真 完全冇呢啲問題
啲餐廳又好醒 膠袋打死結 唔怕加料

upload咩相比公司，upload你張車頭相比公司？

佢地可以唔做無錯
但你亦可以選擇第二間外賣公司
邊個容易D？
影響唔到你爭取自己工人權益有咩問題
就算你真係唔好彩中招都係一次性下次你仲幫襯？
批鬥嘅人呢兩年做緊咩野
返工不了？
口講攬炒其實只係想人地炒唔好攪到你

嫌少唔好做
關個客鳩事咩

D行為真係乞兒咁
廢到唔夠人撚要撚食物

加料你講聲 我最多嗌過
加完料happy完就再接下一單
屌咁除左食個條友中伏就冇其他特別野
咁加料黎係咩心態

Pt做手foodpanda車手，我就唔會加料咁on9，快快手送完下單再黎過啦，邊有咁多時間同你玩，有加乘時間只係想以最快速度單接單，暫時紀錄都係2個鐘做到6單，咁就有90蚊加乘，我自己都倒瀉過幾次，係路面太爛凳到杯野飲倒瀉，我只係想送快d

其實問題係源自於車手距離但步兵送，如果唔想比人加料，近既落街食啦，遠先叫foodpanda

轉左邊一行

咩人都有好有壞既
但比率無香港人奶嘢咁高囉
我寧願佢遲都唔想提心吊膽有無比人加料

真係冇受過教育低智力又冇品既人先會掉地下
到最後又辛苦清潔工人幫佢執
呢啲撚屌抵佢做死一世外賣仔

啱呀 送外賣係興趣黎！

我真心respect南亞仔
你話佢地壟斷又好咩都好
你無開口鬧佢佢都唔會點壞心腸搞你外賣
當然唔排除有咁既人
但做呢啲損人不利己既事香港人最叻

wfc

唔好話你哋班契弟唔做啦，我見到都唔會幫襯

咪係 如果找完比客個客有心要比tips 都會彈返幾蚊比佢啦

都係班南亞仔好
聽聽話話

我係派單腦細即刻整單大窩口去華景山莊俾佢地玩

支持工業行動，示威
唔支持食物加料

同埋講真呢個post有幾多熊貓PR喺度心照喇

慳20蚊個餐遲半個鐘加凍曬，我照比囉

係個客叫既餐已經mark up左2成
重要再比25元運 foodpanda都係找步兵孖單搭橋
2個鐘先送到你到呀

成班垃圾步兵外賣仔玩鳩個客什至間黃店定熊貓都唔知

抵你地班步兵得廿零三十蚊一單質素反映價錢

班友冇其他渠道搵錢，硬食，咪又要做又要報復lor。

如果有其他好路數，班友跳槽啦。

唔知可憐定可悲。

出面好多人no pay/被人炒
佢地加料係唔岩
但可以體諒佢地都係想爭取更好既工作環境

大家都係打工仔
唔駛咁mean

好撚ON9
唔岩咪唔好做囉 又冇人拎槍指住佢個頭迫佢做
人地同佢無冤無仇 做撚到咁樣玩尻D客
痴撚線
佢地去做文員仔比上司玩都唔會用碎紙機碎哂D重要文件黎抗議啦下嘛

啱，本身都係好食懶飛。

冇知識唔緊要，今時今日香港地落手落腳搵唔少。肯捱下落地盤，出牛力，學下嘢，識人，其實有前途。

香港係我家鄉,所以我會為香港抗爭
熊貓係你嘅乜熊貓唔係只係一間公司咋咩?東家唔打咪打西家囉
熊貓真係咁差嘅話個個都唔做佢就自然收皮架啦
你話所有公司都差,全個外賣仔行業出嚟就話工業行動啫,一間公司唔係工業而係工作咋喎
爭取自己工人權益?定爭取自己利益啊?
你嘅行動目的係改變行業定改變人工啊?

仲走去拎抗爭嚟比喻知唔知醜字點打?
抗爭後果係所有人一齊承受,目的係為香港,攬炒一齊炒,贏就一齊贏
搞外賣個客同鋪頭承受嘅時候你承擔咗啲乜?點解你唔罷工?
除咗浪費咗食物,可以影相同其他外賣仔一齊打飛機之外仲有咩意義?
企喺安全嘅地方為咗自己去搞鳩個客叫抗爭?
知唔知醜字點打?

請温習攬炒條件
條件一：對方（foodpanda）係想同啲外賣仔「炒」
商業機構最想係揾錢，目的唔係外賣仔，唔係專想搞鳩佢地
條件二：外賣仔除咗呢個方法之外完全無其他方法達到目的
外賣仔公會？罷工？佢地有試過嗎

總結 外賣仔咪撚再將佢地既行為類比攬炒
唔好以為類比政治/運動 就可以合理化你地既行為

拿唔好擺埋袋鼠上枱
從來都係得foodpanda仆街啫
袋一路都係人工最高，派單最人性化
ubereats就衰人工低
係得foodpanda會迫啲員工硬食閪單

班傻閪影撚晒相掉上facebook group
熊貓夠狠既上去cap番一頭半個月圖閒閒地有幾十個名去對lis啦
儲夠一堆一次過報警點都捉番十個八個

無鳩啦啦俾佢掉左個餐餓半日又邊個體諒番個客

唔怪得大家都是中國人不用分那麼細

而家嘈果班外賣仔多數係學生做part time未做過野
大爺心態佢惡晒

今時今日仲幫襯food panda 真係抵你食凍撚茶
等兩粒鍾 野又凍 我真係老撚都唔會再幫襯佢

咁你咪冇撚做囉屌你老母
係餐廳包得唔好就一次半次，睇得出架，做得出唔怕認啦食屎狗

CLS唔啱咪唔好做，
做埋呢啲嘢盞令人討厭，
成班唔好做搞到佢無人送已經完啦

正職咁好搵走去做外賣真係得啖笑on9仔 唔好發夢啦 你一個月搵得3 4千蚊咋下話

呢啲終極垃圾損人不利己
要報復既係公司唔係用家呀on9

外賣仔post講到自己好高尚
係抗爭係抵抗暴政
叫佢轉工去第間就屌你
同班藍絲話你唔鐘意香港就走有咩分別

唔送咪唔重囉
個人戇鳩唔關讀唔讀到書事
參考番你個特首老母

正職揾三四皮一個月收左工仲要做步兵搞到身水身汗應該係細佬重病
老豆老母老人痴呆成家等佢一個人養
體諒下人地

勞力點樣冇回報呀傻閪
你送餐多勞多得架屌你老母
步兵走去眼紅車手賺多你10蚊
人地車手速度最少快你3倍呀仲要俾油錢先賺多你1/2
公平咩
你係個客呀你寧願車手10分鐘送到上門定係步兵半個鐘先送上黎呀

有份正職正常都唔會做外賣啦，貪好玩咩

其實啲垃圾外賣仔唔做
大把呀差做

碌卡唔洗煩

車手一定送得快過步兵？

你話你係保特跑得快過架車咪同你一個人爭取三十蚊張單囉
張張單都快過車WOR

唔洗快過保特，你上樓落快過餐快得過鎖車第一城鎖你車？

全香港得一個第一城

如果我叫外賣條柒頭外賣仔咁撚樣扔入黎
真係追出去打柒佢

玩食物真係最撚低賤既行為，冇之一
你食左佢又好，派街坊又好都咪撚玩食物丫

唔同服務

大把人有經濟壓力要打兩份工，係呀你估真係貪好玩咩

送外賣唔預人找錢想你俾尾數做貼士。

利申只做過茶記送外賣。

其實講咁耐應該冇外賣仔真係會加料
我諗佢地都係想嚇到你地唔用foodpanda啫
加料晒自己時間好無謂
自己食左佢好過啦

竟然喺呢到見到你

你記得我個名

想你地試下用先燒錢者

自從你pass左就冇見過你

考完放下心頭大石

我仲未

幾時再考

未搶到快期啊
好不安

加油呀 一定得

唔好高估人既智商，呢個世界好多痴線佬

佢地條氣chok住，一時火遮眼加料有咩出奇

多謝你

比啲信心 我仲記得我考嗰陣手震腳震

我考嗰陣冇震 真係衰最後戇鳩

下次係咪唔使考路試 淨係考乙部

佢計我肥丙部
不過都冇乜所謂
我淨係想快啲考
唔知幾時先有快期真係好不安

都可以揀返同一條路考？

一個係大部份人為自由同公義作出既犧牲
為私利攬炒晒其他人
好心啲外賣仔唔好見到類似既野就拎出黎比喻覺得好叻叻衝出黎7啦
搬一搬個意思就係到搶晒高地想屌9人
分分鐘連咁耐抗爭緊啲咩你都唔知
如果知你都唔會咁比喻
你係咪以為我地係左樓價而出黎抗爭？？？

職業無分貴賤,用下腦諗下點解有人會做,份工有咩特點其他工係無再講
依單野完全影響唔到你,你唔用熊貓會餓死？屌得咁落力為乜,一味叫人轉工,佢地就係條氣唔順特登唔轉搞事咁都唔明
工會幫到D乜嘢？國泰夠有工會啦炒左D人有無平反到？
你可以唔認同佢哋嘅手法,加入批鬥你就企左響工人對面
依個咩年代呀仲文明抗爭,係得嘅就唔使搞咁多野啦,你睇下醫護罷工政府無理佢不特止仲要秋後算賬呀文明人
因為法例傾斜香港打工仔從來都無議價能力,唔該唔好以為自己有

#126

唔識追post 就收嗲啦

你柒咗就認啦

見到第四點已經知班人戇鳩未出過嚟社會做嘢？

冇

咁嘅話倒自己公司米，到時摺咗仲少一間可以做，咪自相矛盾？

搞還搞 咪搞啲客嘅野食啦好心
搞清楚係間公司閪 又唔係客得罪你
實事又唔見你做 搵啲客發洩
仲以為自己好偉大好威威咁 小學雞到
痴撚線

而加講緊班友處事手法有問題
你講埋外賣仔失敗做乜
尊重返啦 外賣仔得罪你咩
你又返緊咩咁成功呀
得罪講句勤力個班分分鐘搵得多過你

🐼不是要罷工嗎
怎麼這期第二組咁快秒殺哂
搶少左5 6更
做唔到平均每日二十單以上的目標😭

追撚完啦on9
我採納#181既陳詞
你除左叫人追po仲有無第2句

你唔做熊貓會死？

叫人唔好做等於無解決個問題呀叻人
移民啦抗爭D乜嘢姐

唉 同人辯論放棄自己立場論點
搵個唔關事嘅人嘅論調就話自己「接納陳詞」
屌你當自己法官呀
冇人想理你呀on9仔

不過都好
「接納」左就差唔多同我相同立場論點
唔可以用目的論去界定做野嘅手段標準
唔洗證明為「公利」就可以下流賤格塞機場燒阿叔殺阿伯
唔洗證明為「私利」外賣仔請地下食都比連登屌

我唔係講緊抗爭手段必須要道德
我係功利主義凡事睇結果所以你慳番唔洗老屈我

自己追post 注意番我從來冇話過外賣仔嘅手段合理
我係咁叫追post 因為我覺得你選擇性失明
係可憐緊你 知冇

連登係見高屌見低都屌㗎啦
唔啱自己利益就唔理三七廿一屌到天花龍虎鳳
同佢地講道理都嘥氣

打份閪工抗爭乜撚野呀傻閪
成日抗爭抗爭
你地步兵咁撚重要齊齊唔撈冇人幫佢送咪執笠囉
咁咪解決左問題囉

下你地唔撈都有人會送?
咁即係你地完全唔撚重要呀
冇人CARE你班浪費食物賤人想點

五味清好波

有無個tg谷 link

想入去笑下

支持
一定要搞客

好浪費食物

講真
一向見到送外賣既唔係阿叔阿姨都會唔敢食
除左pizza hut果d外

所以
你地抗爭
就係要叫外賣食既人受苦？

仲要係食落肚既野
你掉左都叫做個個人無得食
但有部份加料

移民同轉公司
香港是我家
Foodpanda 是你家？